[緊急，關於光復元朗之我見]

對於有巴打話向牛屎佬進撃，我唔贊成，人地宜家已經擺明係警黑合作，你去黑幫地頭只會比人斬死之餘仲唔會有事（即使有，黑幫成本都係好低，派個低級𡃁祭旗就可以），而你，死得完全冇意義

警黑合作例子：

1.）放任黑社會周街打人仲要打到入西鐡，好啦打人嗰班走曬你地班警察先過嚟，時間啱啱好

2.）南邊圍村嗰邊，明明影住曬班白色衫擺住鐡通叫陣幾個鐘，班警察只敢遠觀，唔敢向前推進一步

如果大家真係想反抗，要聰明啲，要智勇雙全，所有活動應該集中返喺港島，至少都要喺返各區嘅市中心，將矛頭指向政府就可以，話佢地警黑合作，而唔係指向黑幫，有兩大原因：

1.）會演變成群眾鬥群眾嘅局面（中共老伎倆），政府有大好良機可以化身做裁判角色，以平亂之名行維穩之實，將示威者一網打盡，運動隨之瓦解

2.）我上面都講過，黑幫殺人係唔眨眼，落手好狠話殺就殺，而且佢地斬死人付出嘅成本好低，大家唔值得為此而博命

大家要記住罪魁禍首係政府，大家擒賊都唔好忘記要擒王

27/7 （六）光復元朗 正式啟動！（文宣入）

Push

咪撚on9啦！踩撚到上心口呀！
唔撚贊成？ 你咁都忍到？懷疑你係唔撚係香港人
屌你老母

又係哩啲鳩縮po

屌 直接將成件事射畀黑警同中共呀
鳩縮d咩？ 依家係要搞大佢！

唔該你行撚開啦，你係咪圍村仔呀咁撚多野講，大肚婆都打撚埋，唔交人仲想放生路？

睇黎你準備鳩縮，
可唔可以同大家一齊搞好和理非之盾先🙏🏻

-------
「面對犬黑，全民皆兵」！

打贏黑社會之後呢？ 可以點？

你明唔明個班人係返緊屋企
唔關人唔人多事 已經係組團返屋企 唔係係個頭抗爭緊

好撚理性喎 比啲掌聲自己先啦！
係呀 係唔可以點呀 係唔對準政權呀
但呢家我條氣就係唔撚順 我要還拖 咁得唔得呀？屌你老母！

好同意 (1)
少少唔同意 (2)

訓之前幫推

我問一句次次返屋企畀人打，你仲出唔出港島？

你係咪咁撚on9
政府解決唔到 搵黑社會
你話打贏黑社會有咩用？
解決明唔明？

正解

佢係殺過嚟嘅，啫係可以合法防禦反殺啦

一人一信投訴何君堯去Law Soc!!!!!

咁淆底
又都唔搞鳩做到完場好無

推

你解釋到呢兩點我就認同你

1.）陷入群眾鬥群眾嘅局面會對政府相當有利

2.）作為一個政權殺咗人嘅後果係毀滅性嘅，但黑幫殺人所付出嘅成本好少，而且黑幫殺人只係當切生菜，你寧願想死喺政權之下定係死喺黑幫之下？

佢地打你 搵黑社會 有無諗過合唔合法呀
唔好輸呀

祝你快d俾牛屎佬斬死

黑幫=黑警=政府=中共 緊密聯繫